香港一個小島 睇來會觸法第三次世界大戰

一個小島之力 影響世界

其實係由一頂綠帽

林鄭條仆街借題發揮姐

有幾多人會因為林鄭已死？
林鄭要一一負責

侵侵都落台了

連登吹世界大戰吹左半年﹐幾時先開打

可能唔止
到底香港局勢同南海呢個軟骨位會有咩互動呢

林鄭=頂級戰犯

打啦仆街
好撚悶呀

新沙士吹左十年 今年終於有
三戰吹左60年
應該差唔多啦

推

戰地風雲4成為預言遊戲
刀殺支那兵

等共產黨冧台之後，香港呢班狗官要逐一清算，全部都違反人權及反人類罪，全部都要被收監，等佢哋下半世喺牢獄到過.....

最衰都係肥龍，好地地去唱K未算

重點係一頂綠帽開始